其實警察強光照記者 係深違犯基法第27條？

第27條：香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

佢本身冇press就已經唔得

pass

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

佢哋神早犯晒法啦

警犬係新屋嶺殺人強姦都冇事
照強光呢d濕粹野點會有事

係呀, 禁又點? POPO會比人拉咩